Figure 討論(3) WF 2017 Summer is coming

WF 2017 Summer
預計會有好多上色完成品同原模展示

比我係日本 搵到隻友奈😍😍

上個post咪有人問學姐pvc既

唔驚既可以去

我都係淘訂左

唔該樓上咁多位巴打
請受小弟一拜

呢到有冇人去wf？

Amazon個度點解會平過官網嘅

lm

官網跟定價
其他零售商一般有折

之前唔係有隻ORCHIDSEED Dragon Crown 新一隻女巫開訂咩,

影都無埋 ?

唔知呢度有無人鐘意買h game 角色既figure?

一直好想出黑獸 入面個女神官figure,

可惜等咁多年都無廠出

反而巨乳幻想呀, 超昂天使呀, 果d又有得出

Lm

WF Winter 通常會係幾時?

下年去東京潮聖下先

唔該巴打

9月去日本揾wf 限定 1/7csor

正~
好彩佢唔見樣, 如果唔係又心思思想要

見樣既普通版唔似 蒙左面好睇好多

咁你有無早鳥卷

隻和服惠
延期到2018年初

不要再說了

延成半年
睇黎隻英梨梨都要

淨係計拔作淨係想要starless隻老母

仲要係年初 月份都無

連埋學姐一齊出
夏天有乜理由和服, 緊係新年出

食屎啦aniplexplus, 錢就識得收

嘩，屌，delay咁耐

會唔會太多order所以整唔切
如果佢換緊衫果隻惠都delay我以後都唔會再幫襯

二月個隻我估都會delay

自, 無啦啦攪錯左泳裝果隻

新手想問巴打們點睇beach queen既figure?

羨慕

隻1/4學姐 好撚正 就咁睇人貼個盒都頂唔順
個表情個pose加埋個size既逼力

毒撚只可以留係屋企睇人貼圖

仲有3日

到時有咩網站介紹睇

有冇人想要詩羽學姐 有訂單但冇能為力接收佢 有冇人有興趣收左張訂單佢

頭post 果堆情報網站 應該夠大家睇

或者搵樓上位巴打 睇下有冇靚相影俾大家睇

幾錢 邊間

靚價

tg?

rrrrr678

粒飛釘

正
你買唔買先

屋企冇位擺1/4

位置就像乳溝 擠一擠就出黎啦

向櫃頂發展

有無巴打有訂 alter idol master ，隻隻都靚但好貴，忍到嬲嬲地想一次過訂唒雙葉，幸子，文香

忍曬手

係擔當就買

Tony 隻妖精又delay
今個月得番雪初音出到貨

之前asterisk嗰兩隻有買
依家嗰幾隻好貴 應該買杏
如果有錢我一定買曬

btw 今日去信和見到又有傻仔買假嘢
買完仲要話執到平嘢

窮J玩下景品算

有得訂呢咩

未,跟之前exq隻睇應該係早2-3個月先開訂
即係9月左右
見杏果隻都幾靚

無神神就話到貨，連fb都唔見公佈

去邊間訂好

Fate Fes 搶錢

全部野都好撚正

買

買買

買買買

買買買買

ネロ好正，好彩唔好ネロ

等埋上色先
上得唔靚既話 又可以pass

買買買

出雙糧都唔掂，無位放

隻泳裝師匠買完番黎中伏 好多甩色/冇色位

個頭仲係度要拜神啦

呢隻貞德係咪gsc出

有冇圖

依加重裝大和全新可以賣到幾多

上次中過伏就唔再買plum啲野

好彩成個FATE FES 淨係對禮服J德有性趣

慳到唔少

老婆唔買唔得

學姐

GSC隻禮服惠有模未

想買杏，其餘兩隻感覺有d貴

有無大神教路邊間訂好

精品？

邊到有做幫figure 補色

呢個角度

精品唔知有無開訂

左邊兩隻都摟

其實港版代理同日版嘅分別大唔大
啱啱狗衝落咗訂

同一間廠整

日版同代理係一樣嫁 只係運去日本先再運返黎

隻師匠泳裝出左貨又幾想要添

快啲值崩啦 垃圾PLUM

出左喇 巴打

巴打邊到有多d 展覽圖睇

又要買一套

又要買

啱啱見到

有無人係native store 買咗中原巴

Native 突然間好多

好在我只係對啤酒妹
有興趣姐
唔係實買到破產

NATIVE
有興趣的

學姐

一定要買

AMAKUNI

Gotcha

Flare

唔識 但好似唔錯

未有灰模

Alter

轉左原畫

買

正

斯卡哈

呢兩隻唔錯

Native 有冇 巳經可以預訂既figure 睇
星咲

角川

咁快上埋色

反而呢隻仲係灰模

買！買！買！買！買！買佢老母！

屌間間出咁多野,又迫害毒撚

Skytube

係咪又戰隊

Megahouse

永遠的十歲

岩唔岩

近照

上左色

好似有人想訂
望真D

壽屋

呢個樣

眼花繚亂
多到

Shut up and take my money

新廠 I.V.E

訂了這隻和Maxfactory的. 看到幼貞德又有些心動.
荷包壓力山大

好似有啲肥

等上埋色先決定買唔買

穹妹真係可以再戰10年

又出

邊有錢呀你老母

黑獸終於出FIGURE化啦, 正呀

不過我淨係想要女神官咋

Dragon Toy

訂左

黑肉都好好j

[img][/img]
C.C

無錢都買佢老母

哇第2隻好正

如果隻紅蝶面還原度高就買

成隻景品咁

真係j死人

兔女朗社

新手一問
第2張係咩角色

我都覺

NATIVE 官網仲有得買中原巴

買齊8隻好貴
唔知會唔會出埋其他人呢

一定會

仆街, 好多隻中槍

七大罪 又兔女朗
又可以出戰隊

冇啦冇啦
銀包又冇啦

我都係

FGO的師匠

爆乳 強欲， 我黎啦

幾好睇
其實我等左好耐好耐

希望19年呢個櫃只係得尼祿

有冇bro知依兩隻邊度有得賣

好似錯post sor

今日去一去動漫節
好想搵返涼宮啲figure

去Amazon或者駿河屋搵

上group 收 ?!

點解我會鍾意左惠

好想搵黎買

準備好傾家盪產未

丸戶真是害人不淺

2月出個隻訂唔到
截晒訂

換衫果隻好似尋日已經截咗

等衝現
衝唔到後悔一生

你肯炒價入
實有既 放心

無咁多資金食炒價供養惠

訂住兔女個隻先囉

遲D 仲有禮服同Max factory果隻

仲有水著

仲有delay到出年嘅和服

爭d唔記得仲有呢隻

禮服必入手

痴線架 點買呀

總有隻啱你心水嘅

係加藤就岩架啦

上網CLICK CLICK CLICK 就買到

wa diu呢隻要買啦

睇定樓下邊間麵包鋪平d好食d

係咪白衫個隻
我已經衝左

係呀有頂帽果隻
真心整得靚

我比較想知係咪仲有學姐
我早2日買惠個陣好似見到仲有學姐

巴打迷埋學姐

戰隊，唔洗諗

無計啦
無咩Asuna比我買

學姐係兔女郎果隻? 定烏低身果隻

我想問呢隻

e set全部炒起曬
家下見人賣都900~1k

我差隻學姐

Alter 整緊隻
仲有眼鏡廠就出隻景品喇

精品無學姐 得加藤

我最後都訂左你叫我睇真d個隻

叫朋友幫我喺日本買

行左陣信和見到有惠黏土人
但唔識分真假

睇價錢 有無貼紙 右上有gsc 名

現架可以訂有帽果隻喎

兩隻都買哂咪得

搵人貼番wf堆惠出黎

都係唔搏

上面隻黏土人惠好可愛

fb一直有人放緊700-800

點解會唔要既
惠咁可愛都賣
Cls

可能只在乎曾經擁有

果班隔三個月轉一次老婆嘅人唔值得擁有惠

訂啦

訂書送土人

邊間有得訂

4.咁我想訂可以去邊度訂?
日本網上(有信用卡既話)
AMAZON 日本

AMIAMI JP(網址JP變COM 就變英文)

1999(想睇英文 睇網址最上)

Hobby Japan

咁我無信用卡或者訂一兩隻點算
搵本地鋪頭(有FB) 正常的
孤注一扭
精品
G POINT 遊戲熱點
(日版)
宇宙船 animate
熊貓玩具 PANDA

唔清楚(因為無訂過)
三六九（369)精品玩具團購批發
元氣殿堂 GenkiCompany 玩具店
Grandline Toy Yung108
JP Shop 日本動漫代購
頑町玩具
超世界同萌
模型谷
任你簡

搵左幾間先有得訂

gpoint

有冇巴打知霞之丘詩羽兔女郎ver幾錢

1400-1500咁上下啦
等下 多蚊跌到1300蚊到

呢到一係搵加藤一係搵學姐

英梨梨個樣怪怪地

冇乜人理敗犬 好似係

有無人知道邊到有hunter x hunter全職獵人 figure?
現時點會唔會有

火影唔出 figma 真係可惜

格差

這隻現在日亞上訂除稅18400左右
算上直郵運費大約2萬以內

換算後約HK1400

有耐心等數天的話,直接網購到家就好,直接本地收不拿低於這價,也是蝕車錢了

精品第一日都1698

現在日亞是真的崩這個價了,那炒價是騙不熟行情的去

HAECO

amazon 快靚正 又唔洗食炒價

真眼利

唔該樓上幾位巴打

樓樓樓樓上做乜自爆

1/4 跌到一萬YEN先會有興趣入手

隻IS巫女日本妹都係1萬YEN先入手

有冇圖睇下

呢隻好正

狐巫女果隻？
點做到1萬入

是入中古?

請問有冇人知邊度仲有呢隻日版現貨賣？
行咗信和，深水埗精品都冇

同樣想買，但四圍都冇貨

結果係亞馬遜買咗

1/4淨係想買加藤

係狐巫女果隻
全新， 重要amazon 自己賣1萬
不過好耐之前

果陣amazon重係好多野唔送hk
家陣全球多左咁多人上amazon買野，應該無機會再咁平

有無高手話我聽佢大約市價幾多

650掛

老翻就有
有正都好似近千

好想要

頭先叫個fd上amazon睇都要1200-1300

上fb問下

1千收2手還是有機會的

巴打可唔可以俾條link嚟
小弟搵唔到

唔識睇價 淨係見到2隻惠好想買

見到隻泳裝惠146usd 校服惠173

屌申請左tag and go好似無乜用咁

你上日本Amazon喇
用返日文名search
currency加 大約 2000 幾 日元運費 轉返港幣
比較下價錢

新手留名 比tony搞到入左坑

不過漲了1千日圓了

你填咩地址就送去嗰度
到時要搵定人簽收
驚俾屋企人發現就寄公司or集運

巴打點解你用到海外配送嘅
我上amazonjp個度搵唔到

請問一下AMAZON D運費咁平走支那公司, 運到黎個盒會唔會爛晒?
係咪應該去AMIAMI到訂俾貴小小走EMS好過

Amazon出貨包裝幾企理，買過幾次海外配送都未試過因為運輸有咩撞凹件貨
Amiami 用EMS就唔止比貴少少啦
而且我覺得佢送海外真係包到好誇張，成個重量同size都增加唔少購買成本

Thanks, 雖然Amazon買隻Figure貴Amiami小小, 但反而運費個到平左
另外想問下點解按Amazon既一鍵下單就會寄海外, 就咁按結算就唔俾我過

因為唔係樣樣野都可以直郵,figure類只有部份可以,多數都要轉運

在Amazon 買送海外佢會比平D價你（唔知是否因為唔計稅）
例如freeing隻兔女加藤標日元19021，進入結算你選送HK，最後個價係日元17612,
而Amiami 海外已經標緊日元17950，
但1／4咁大份比佢包完送到府上筆運費都幾甘
一鍵下單我就冇研究，等高手答

amazon運費由重量改左做件數啦（好似係）

我想問香港製 姐係香港gk k soul 果d figure有冇拎版權？

唔該晒兩位巴打.
點解有時按一鍵佢又肯寄俾我, 某D又唔俾

amiami我貪佢唔記得預訂既貨,都有機會近出貨期時原價補訂到.
唔洗食外面D炒價.

剛上去amiami剛好補訂左隻賽車saber,
日亞d價標到2萬2,如果等佢回落真是有排等.

呢隻真係痴線
是否因為可以合體做戰隊

可能掛,我都係睇完佢出既合體圖,
先決定入手這套

隻英梨梨和服出左貨，好似係

仲快過和服惠？

和服惠delay咗去出年啦

剛我在淘寶的移不動看到這隻在賣HK660(代理版)
師兄不是日版控的話,可以去淘一下

叫左fd幫我係amazon買

Amazon 目前個價好甘吓

Amazon 個價算埋轉運的錢,應該差不多2萬日圓吧

唔理啦 買左就算啦
當自己on9左又好點都好
反正遲早都會忍唔住買

我明 我都高追過
不過淘寶價係幾吸引（以正貨論）

書生暑假返下工先有錢買
遲下又唔知有無錢買

我淘寶買

你開箱未？這隻加䕨質素如何？睇官圖我都唔多中

原來呢隻係＂完全受注生產＂
所以炒到？

套野播之前，呢堆pvc全新都係6-700
到早排先托起曬價

原價都1萬3YEN
點會係6 7百蚊呀

因為減左價 本身人仔7xx

隻中原巴夜宴終於到
屌你好撚正同埋好撚大盒

會塊紅布會色移
我隻誘宴版無用紅布

用人仔計唔怪得6 7百

今天入手了Saber晴著,和服真係好正

聽講好似仲有得訂 好多貨

ねぷねぷ

成日去amiami 都唔見佢有開返TYPE-MOON saber

淘寶有無邊間訂figure 好
見saber racing 呢隻都係660人仔好似幾抵
大陸行係咪個盒會有簡體？

9號那天有開哦,不過開了數小時又關了
這些只能加Watch List天天看.
話說這隻好像跳9月了,看了日亞的出荷預定日期轉了

代理版是多一張中字代理貼紙

選信用高的店子較安全.
小店的中伏機會高

有無推薦店舖， 淘既玩具舖係咪都係揀皇冠就得?

加唔到watch list, 加親都話fail

按進去可以看到信用度
像是電玩男那種信用度很高,價錢相對高些
你可以去網上搜一下你睇中間店有咩評價
黑店通常好多人四處唱

用開電玩男 但到貨期慢

第一次入黎
請問一下隊唔入個底座點搞好

齊柏林

yes ar清

睇完實物搞到好想訂

訂啦
我都想睇，冬季果個一定要去

上網睇有啲人都係咁樣是咪冇得搞
隻野本身後面有枝金屬條頂住,照放係咪冇問題

同廠隻天津風都係咁，係難入D但是入到的

差好遠個位,隻腳跟位好硬屈唔到

唯有開後啲個孔

唔識整
唯有就咁擺住先應該冇問題

試下用吹風筒吹熱少少再屈

呢啲情況係咪有得寄返個座返去換

你係代理版定日版,自己訂定代購?
日版要自己找官方去搞售後,
寄完又等,又再寄返來其實幾麻煩.

想問下孤仔攞貨機制係點
尋日打黎叫我呢個星期好去攞saber lily
但係我有啲應該早過lily有貨
佢又無一齊講
其實係應該等佢電話定係要自己自動自覺去搵佢

攞野個陣去問埋得架啦 或者上fb問
有時打小左電話

咁會唔會有機會到左貨而我唔知
之前訂左拉姆同赫蘿土人
但又無電話

哩兩隻都未派貨
你like 埋精品呀 熊貓d Facebook 佢地會放圖話派咩
咁你咪知大約幾時有haha

因為之前見呢兩隻話好似予定四月
我又無其他方法知出左未
唔該哂巴打

gsc出嘅figure同土人可以上呢到睇幾時出

有冇巴打知師匠隻figure邊度重有貨

自己amiami訂的

咁你都係試下熱水或吹風筒先喇

就你張照片睇，兩支椿腳又對位喎，係未入晒姐，如果你退得出黎就用工具崩大少少個洞，我都係咁入
不過真係要小心著力位，恩住整甩腳位件甲

叫完人幫手買隻惠
過幾日fb有人放 wtf

買多隻一齊擺

學倫也同一樣野買三樣
收藏用 觀賞用 傳教用

差少少位,入唔到

有錢可能會

用風筒成功入到,唔該哂大家

想請教下如果上amiami買
可唔可以順X自取？
聽講改單難所以唔想搞錯

好似淨係得dhl同郵局寄

無順豐

グッスマ「加藤恵 水着Ver.」フィギュア明日予約開始

大人気テレビアニメ『冴えない彼女の育てかた♭』より、本編のメインヒロイン「加藤恵」が水着姿で1/7スケールフィギュア化。
着替えシリーズに続いて、深崎暮人氏がフィギュアのために描き下ろした水着イラストを立体化致しました。
深崎氏の繊細なタッチや独特な塗りのイラストイメージを大切に、恵の程よい肉付きを造形と緻密な塗装で再現。
大きく目を引くタオルの質感にも拘りました。そのタオルも着脱可能ですので、背面の作り込みもじっくり御覧ください。

封入特典：深崎暮人 描き下ろしイラストポストカード

想追返之前隻加䕨惠係咪已經冇咩地方會有

錢解決到既

後悔冇買

邊隻惠先

呢隻呀巴打

隻隻都有 睇你有無錢姐

岩岩上網係日本bid左

希望快啲到手啦

今次隻泳衣記住要訂啦巴打

今次一定唔執輸

米青 應該仲有嫁

仲有邊隻？

仲有大隊戰隊在路上,等你買

這隻早2星期還看到FB有人放全新的哦

想問下依隻邊度有得買
大約幾錢

買惠就夠

已訂 順便訂埋十一月隻景品

咩景品?

呢隻

訂唔訂max factory隻1/7貞德好? 15 16緊

1/8 搞錯左

係咪之前話唔出果隻?

係呀 依家又話出番

成日見fb 有人放
一係日本bid
而家好似見約1400

Fb放二手？價位又點？

放親我都見話未開盒
好似1400到
我隻樂天買，15000yen

日本d 2手都要2萬圓，fb無見人放過2手

咁要買啦

真係好難決定，個造型無LL咁靚，但角色我又好鍾意，出唔出手好？

感覺這隻的細節好像最好,其他2隻在鎧甲,旗子等方面感覺略遜這隻
就是戶田臉有點不易接受

中肯

呢隻個樣有靚

我有盒開左盒但冇玩過有冇興趣？

agger 有冇巴打訂左

比較想知可以點玩

係未指冇組裝過？
瘋狂換身換手脫裙 ？
我查實幫個fd揾，自己唔捨得割愛，C兄放幾＄？既然開過可否影影個look？

收到msg拉姆到左

去左老秋大掃貨

冇組裝過開黎望左幾眼就入番盒 有TG?

頂,FB有人二手出黑saber$700,俾人秒左
咁啱無望到,錯過左

冇玩TG

講起哩隻 無啦啦升到1400

個fd掃到要去7仔禁錢

咁誇張

有咩方法聯絡

仲要寄返黎呢

咁又唔洗 但佢一件手信都冇 我就買少少過下癮算

你大把貨就梗係咁講啦

哪有貨又屈
呢幾季d figure唔岩口味無乜買囉

黎緊都係得clannad黏土人
im@s隻撚月
可以既話我想有廠出hinako筆記既hinako

隻野預訂既人唔算多，個個見到現貨比想像中好又想入。我都係其中一份子，但唔打算高追，等佢回落返先諗

唔知依間廠revolve品質點？

幾靚

巴打好理性

等再販

Cls
之前睇岩果三隻
呢幾日一齊開訂

唔知會唔會有電擊屋版本開訂

想問下呢家網購AMAZON定AMIAMI運費平D

邊三隻

amazon快同貴
amiami平同慢
而且本體價錢amiami應該平過amazon

Amiami運費都唔平，如果亞馬遜可以直郵的手辦，應該會比amiami抵

Alter 鍊金術士 普拉芙妲
角川 歡迎來到實力至上主義的教室 一之瀨帆波
GSC 加藤惠 泳裝Ver.
呢三隻

順便問下amiami pre order放左入車禁chatout會出An error has occurred.即係想點

買啦，唔好諗啦，巴打

巳經訂晒

高清（質）巴打

隻鍊金貴哦,覺得定價略高

買大陸代理版平日版百幾
況且Alter 出品有保證

咁amiami係咪有特價嘅嘢先抵
Btw用埋集運點買會平啲

出年加藤惠隻土人
米青開咁平既

唔包書 好似係

歐洲人

Saber

好多雛子，好多雛子啊

作為Saber臉控 點可以無JK Saber

放到咁邊，好驚跌啊

Jk saber 好正
想後追

買

好!見到就買!!!!

有冇人知隻賽車saber係如期本月出荷定係延期？

9 月都唔知出唔出到
淘寶同amazon 都有假貨

土地問題，大家d老婆放邊

你個櫃呢

amazon我都見到,賣2萬2日圓 我仲奇怪緊,個列表有D仲係預約,竟然有幾個有現.原來假貨呀 ,淘寶假貨就早2個月已見有賣.

睇黎有排延,一丁點消息都冇

咁快踢穿我 個櫃有塊玻璃崩左 聽日上黎換 而家d野放到周圍都係

放一日又鋪曬塵了

（本身都夠鐘抹下）

頭先見到人喺鋪頭想買Figure同店員議價
仲要去唔止一間

我都係全屋四處亂放,有位就擺.

好亂

問有無得平d 咁問？

我同你應該不相伯仲

盒野好似$1150，條友就問人$1000得唔得

借問聲有冇人係buyee買野買到假野？有咩方法可以投訴/唱衰個賣家？buyee方面會唔會有機制可以檢舉呢d契弟

未出就有假，會唔會係老鼠貨

仆街，居然拖多我七日

貼下我去日本買左乜

400yen 無盒既 310小姐 景品

1400yen 我老婆景品
個盒原本完整既 只係入機場程車太攰訓左落去變左形

2800yen 我老婆裡面既人 未開封黏土人

窮撚無貨了

出年加藤惠隻和服衝現貨樂唔樂觀

樂觀 樂觀地炒

咁仆街啦

炒返幾個月咪又回價，睇佢炒得幾耐，依隻多人訂貨多

惠嘅出親都炒

所以訂一定係最穩陣

好遲先睇
唉 一定要買到 最多用錢解決

邊到有phat隻吉普莉爾賣,米青/孤注仲有無

Fb這2日都有人在放，可以留意下

葡萄樓上

一個二個都係有錢佬

已經冇位了，黎緊仲有幾隻返貨，可以點算

有無巴打見到邊間舖有森久保乃乃特典版訂

即係呢個：

一般遲幾日先開

正路孤米嗰d都會開普通版先

Thx, 就係見佢開咗普未開限先問

幫你收隻saber white dress 空返個位啦

5百幫你接收隻學姐

D saber 真係空間殺手黎，隻隻都用好多位
仲有係青島社d艦娘，d底座係唔錯，但又係好鬼大，阻q住曬

我想講，上圖只係其中一個櫃ge 情況，仲有其它櫃都係放滿，搞到好多景品要放係d層板到封塵

好似咁

saber Lily 個位好正喎，訂製?

嘩
巴打係咪住豪宅

應該係"移不動"d盒

Btw 想問巴打個櫃有冇釘櫃？我砌完先知就咁放唔夠穩陣

我果個都係ikea買ga 咋，因為用玻璃門，佢講明一定要係櫃頂釘牆，咁個櫃先穩陣

D盒都係淘寶野，但係唔平，例如saber lily果盒要成500 hkd

利申：figure本身都係7xx hkd

公屋仔一名

有愛唔緊要喇
係咪上下都有燈
就算係既話 應該都唔洗咁貴

連背景都有燈，不過平時好少開

所以我之後如果再訂
唔要燈算
平一半有多

可唔可以開燈影黎睇下效果

掛牆架既figure 我拎幾塊亞加力膠摭住佢算

本身諗住啲板黎砌個箱，但cut完啲板已經嫌麻煩

直接疊埋一齊變成個箱算

D中文好柒

淘寶野係咁GA LA

效果幾好
唔知有冇得揀唔要中文字

移不動既話
可以自己sd 設計過去
叫佢幫你整

好多有錢人

催眠自己依個同買金一樣係一種投資(雖然大多有跌無升)

可以咁GA咩?
早知我都咁做啦

plusone × stronger saber TYPE-MOON RACING ver. 出荷延期：8月→9月

比時間我掉緊啲盒

咁多位巴打有冇咩日本集運推介？
見比較多人講啲日本公司
不過其他公司可能仲平
定除咗價錢仲有其他野考慮？

唔介意等埋尼

咪要等到出年6月

一個二個有錢佬
傷害我呢D窮撚弱少心靈

楓姐十二月隻景品幾時開訂啊
仲未覺有鋪講既

精品開左好耐訂埋添

其實赫蘿土人出左未
見到玩具有玩貨
但係孤仔無打電話黎

見到有人拎左貼左

屌咩........

即刻訂左了

到左好耐 miss call掛

放工回家再擺

呢隻出左？
香港邊到仲有貨？
有d想衝現貨

為左赫蘿bb

呢隻限定朦面版
普通版未有

睇過巴哈開箱 好正

普通版delay一個月

下個月要衝現貨
有冇ching知大約幾錢

個身體好靚

限定同普通版冇乜分別？

隻色好大分別

PLUM果隻可以收埋佢了

送比我

我都係覺得斷頭師匠靚D

實物質感差十萬九千里

右邊果隻好靚

明明前掛先抹完 點解沔糟到咁

執好了，將屋企人d 細隻公仔都放埋入去

泳裝奈葉好好j

聽日有學姐訂了

會開咩價呢

希望1100有得找

諗多左，應該都係千2,3

仆你個街
係amazon jp 買左隻野，原來係支那舖頭
而家係廣東寄去日本

學生哥冇錢呀
下個月重要衝師匠現貨

有冇得退錢㗎

我決定搏一搏

咩玩法

買左咩?

吉原炎上篇 神樂

揀左間最平嘅買，諗住Amazon 是q但
一見到tracking number 寫住支那郵政就知奶野

好彩就代理版,唔好彩就國產版

國產狗也不屌

人地都發左貨，收到再算

巴打們下次小心啲

是勇者，不必怕

應該都係同之前隻惠差唔多價錢

有冇巴打知呢隻係咩
我得呢個細圖

哥斯拉x EVA系列嘅 零波麗X星人ver.
好似係

學姐下年4月出

幾錢

15000 日圓

好貴
又要捱饅頭

等埋其他鋪既價先

要入一定一 set入所以我唔入

屌冇錢喇

從未買過Figure既我
早幾日係日本買到產已破

有無人會買bandai 1/14 LLSS水著 figure
質素上都唔差
等埋GP03出埋

景品質素

直頭扭蛋質素喎

景品嚟

望過幾隻都係強國賣，好平
一定唔會買

入得一隻無理由唔入齊成套
但隻惠好撚柒貴 入唔落手

我都想講惠果隻特別貴

個陣未入坑買唔到 依家貴到飛起
等大個搵多錢先買

巳經係二手黎
唔再販既figure 通常只會一直升 好少回落
果陣或者買返黎巳經出晒油
大個你可能唔會再買figure

咁有緣先啦
希望下個月可以衝到師匠現貨

惠出左啦咩

出年2月

知唔知Alter 灰姑娘計畫個俄妹賣緊幾錢？

Despatch from Sorting Center(GuangDongShengShenZhenShi SHENZHEN) at 2017-09-09 06:08:41

下一站會唔會到香港?

又戰隊

還好不迷這套

幾靚但唔中

點解係都要出更衣ver
明明人地想要便服ver

有冇人見過邊度有

點解呢隻強欲AMIAMI 英文版無得訂

更衣都要埋喇
人氣高既話實出便服
呢D完全係穩賺不賠生意黎

我覺得佢搞錯左第隻惠

下個月有邊隻師匠

啲po話有1/7師匠嘅
我都唔清楚

QuesQ果隻

窮撚學生哥冇咁多錢
唉 點解我會入咗坑
食個飯都要就住就住

即刻退坑...
窮HI易退好多

----------------------------
我都好想退坑

依套野好hit咩
竟然可以出戰隊

睇女

amazon 深圳果間專賣假野
之前見saber賽車，正既未出，但假既佢有得賣

好彩未俾訂

平咗就得啦

岩
巳經落左訂了

我決定認命

搵地方訂埋aniplex 隻惠佢

唔敢再訂野,尋日數下先驚覺已經有近20隻預訂單子
到6月為止補錢都補到窮
仲要開始諗定邊度變D位黎擺

準備賣撚左部封塵PSVR填數

泳裝惠7月
無訂咩

唉 岩岩先知砂堡原來伏嚟
我隻泳裝學姐mola mola

印象中精品11f見過
錯左勿屌

點解咁多人鍾埋去呢間垃圾度訂

又有人中伏

做咩做傻事喔

砂堡位置係邊到？

砂堡婆婆

更衣VER 果隻
aniplex官網岩岩開多一個月有得訂

太耐無用amiami 乜唔係選左信用卡會自動過數既咩，點解取消左張單既

咁米青個d會唔會再開

唔會，應該截曬無鋪開

之前冇訂到,依家開多一個月好想訂返
但諗起遲下隻晚禮服就要忍下手

果隻有排
上色都未有

仲有跳起果兩隻都未上色

當交400蚊學費

仲要400訂

下次訂之前上黎問下先ma

都訂咗一個月了
尋晚屎忽痕上網睇咗睇先知伏嚟
巴打們嘅好意 心領了

呢隻有無人買咗, 實物得唔得?

好想訂

遲都唔緊要 有貨就得

有特典 惠既戒指手機座
萬5羊 平過精品訂價1222
不過轉運貴

無訂,已經停左手,諗住等跌價或再版(好彩無訂這隊)
還好今年只是差2隻FATE賽車女郎同聖誕貞德土人要攞.
其他由2月開始湧到,扣左3隻仲有18隻要攞.
麵包日子提早來臨,要開始儲定錢找數

係咪你張卡過唔到數咋

無信用卡無得搞

定係未出Payment Request,已經取消張單唔做你生意

睇彩數
我有隻n年前嘅都未有貨

出左email叫我過數，但係信用卡公司無send數過黎，我
9月同10月仲有單，如果9月都出事，10月轉paypal算

有自動過數既咩
出payment request先架？

叫你過數要走去禁架

oh fu ck 太耐無買野on撚柒鳩左添

聽聞會ban ac
自己未試過
9月10月 d野好想要既話
補封email say sorry安全d
隨心啦

無ban ac 可能我之前都有乖乖地交數

有冇人玩開轉運？

一隻figure 大概要幾錢運費

望過下好似tenso japan最平

700g比tenso平成700yen 有冇巴打用過

點解要轉運

訂aniplex隻惠，唔送海外

又係貴到震既aniplex

個價應該跟返學姐和服咁

咩價位

家陣計過下加埋可能千2都唔洗

咁你平D

家陣無錢，到時有錢咪得

無門路訂啦

下年2月出 仲有時間既

aniplex d新貨我記得只係見過和服saber係街見到,仲要係咁跌價
其實好似真係得訂貨咁,一隻都唔見

唔知可以去邊到訂

元氣殿堂開左日版追訂

元氣訂價好似偏高

個背脊

本身諗住買 櫻樣靚無幾多隻
個背脊
上次saber d qc 陰影 成千五銀隻figure 都咁
依家不了

晴著saber要千五 巴打幫襯邊間？

係棉被唔係晴著

有冇巴打知點解背部會有舊野?
係咪原作都係咁?

原畫都係咁
應該係和服嘅腰封 即係背面有個蝴蝶結
不過呢隻再係和服出面著多件 所以睇落有舊野凸出黎

間桐樓整得咁好，又要訂野，見到疊訂單有增無減，真係攞命

嘩
不安

就咁睇似係有得拆

隻櫻萬四羊

即係千一左右

仲要未加運費

件衣服拖曬地咁多，個台座咪好大塊

重有依隻

呢隻唔屌
好普通

精品果d應該開千一到姐
個背脊真係麻麻 但櫻個樣真係

已經屌唔落

成萬九羊

咁貴 仲諗住買添

見到件道具宦咁精致
都估到一定唔平

哪有錢

呢次真係要賣屎忽

pm

我相信會有廠出其他姿勢 等

屌 好撚貴
想買凜

日版野等埋賊船先

應該係代理版價黎

有冇人兩隻都會訂
隻凜掙扎緊

真愛無價

但望住自己銀包
有心無力

日版 限定 ANIPLEX+ 1/7 加藤惠 換衣服中
$1300 訂$200
連特
皆旺地下

騾仔/弧仔有冇再開?

佢地應該拎代理版所以唔會開
btw 1300 不如自己官網訂

訂隻櫻算
隻凜又貴又大隻 無位擺

仲諗住艦娘熱潮已過, 唔會再出咁多, 點知出極都有, 可以點追

有冇巴打有訂，拎得貨

訂figure最貴應該係元氣殿堂

想問下孤仔會幾點開 想早啲出去攞完野返屋企

12:45

岩岩出左去攞赫蘿bb返屋企

出年8 月先出貨，每日儲$7就得

但我本身已經訂咗5隻

有冇巴打知依間FuRyu咩料
見佢出開景品

見到依隻有D令,但個價17000羊
怕中伏

同埋想問下細佬係AMI訂左隻雷姆1/7
如果用EMS運費大約幾多到,第一次上網訂
如果死窮撚係咪轉Air Small Packet好啲

靚呀巴打
下次唔好再打

你預2000-3000 日圓一隻度

thank

sorry手快快打錯

最迎先開始玩膠,因為舊年睇完小圓瘋狂入迷

如果想入返呢套野可以點做?

雖然我覺得真係會傾家蕩產....

唔介意二手要收齊都唔會話特別貴/難收既
最直接既就上amazon食炒價買齊再轉運番黎

又玩近日開訂
又同時幾隻

又有邊隻開訂？

死啦，好正No

想搵返alter saber 禮服ver 唔知咁多位巴打知唔知邊度仲搵到

呢個菊d人好有錢，乜都追一餐

隻眼好似怪怪地 身就超正

去FB群組找或網上(日亞,AMIAMI,日本Y拍)或上淘寶

直接舖面現貨,現在應該是沒了吧,要不就貴爆的

最近看過FB有人放1400是被秒的,價格又回升了.
還好早前1200時入了

哦,這個.GSC加上1/8的size
價錢應該不會高,不竟GSC是現在少數還會良心價的

Facebook group 見人放一套

啱啱見有人fb放成套，每隻700-800+

反正會排返8算上下既價，10-11算我益日拍，日亞都唔益佢喇

最近身痕係amiami又入左呢set野

連運費23000羊（二手）

唔似出面d開箱文講得咁差姐

呢套唔係特別靚 要三思

和服有土人版

睇圖咁鬼正

有冇人要豪華版saber開過一次盒就入番冇display過
屋企冇位比人迫住清 賣1200有冇人有興趣

最鍾意著黑色禮服既

弱智一問咩係8算，10算?

我見佢賣得平過Amazon,驚中伏

那有錢 你老母

個樣有少少怪

我其實都覺得係有D怪

對番張圖塊面唔夠尖，變左包包面

個樣更少女

想問下上次隻阿絲娜出成點?
有d想買詩乃

開舖定網店

梗係講YEN幾多算la

上次隻正正常常咁
但詩乃e隻咁瘦,唔多順眼咁

好耐啦張相
每個登記地址只限買五隻既特別版

始終忍唔到手，訂左呢3隻

3隻都正野

隻saber幾好

Saber訂價738， 仲要係maxfactory 出，今時今日黎講已經係良心價

mf差唔多啦, im@s果d佢都好平...
但一多個台/多個座咁就即刻貴500

gsc 隻小櫻究竟幾時到貨

27號先出荷
賽車saber都有消息喇29號出荷

賽車saber終於黎

等咗年幾，希望下個星期有得攞

唔知到時有冇現貨

實有人嫌阻訂唔要

好少現貨

為左畫畫買左呢套野

用法介紹真係笑L左
唔好靜物素描 直接影相沿住D線畫

我都買左隻,係無用既

剛剛睇到呢個

無錢喇屌

巧大波牙 隻body醬

第一次去Amazon jp 買野就中伏，屌你老母支那人

嘥撚左我幾十蚊運費

直接上淘寶買都冇咁易中伏

屌你老母臭化閪死仆街支那賤種

願聞其詳

btw快啲推撚走依頁啦，成碌金鋼棒

睇返呢個post 23 頁

我知啊

我想知你開箱文果啲

屌，一開盒見啲印刷質素就知奶野
而家同seller , Amazon jp 兩面嘈緊
佢地未覆

If you haven’t heard from the seller within 3 business days, you may file a claim.

最好咪撚覆我
可以直接問Amazon claim 返

慘 有冇其他日本仔苦主

搞掂自己先啦

想問下景品艦娘隻聖誕鈴谷邊到有得訂

人生第一隻過千figure

仆你個街支那狗唔認數

想聽日去amazon訂野
驚又中支那野

好似有寫係邊到寄出
不過我冇睇到

望下五月

唔係amazon賣已經唔會幫襯

好想訂五月隻太公望

已send email 去 amazon jp CS 屌鳩佢點解比支那人係佢到賣野

Business Name:Zhi Li
Phone Number:+8613433258606
Address:
Yuhuaqu Guitanglu2285hao Langfengyuan6dong2105fang
Changsha
Hunan
410019
CN
Name of Shop Representative::Zhi Li
Display name::plcaygams

橙 陰功

條友重要賣得唔平 都萬幾羊

btw amazon重點解肯過數比條友？

屌緊Amazon
聽日未覆就喪send email 過去

Nendoroid Anna Elsa Rapunzel GSC
可能無乜鐘意玩disney 但有無人知佢地幾時release? amazon未有得賣

終於要比尾數

第一次去AMAZON買野,
拍左兩隻小圓10月中先到,
發覺等收禮物真係好鬼興奮

買左邊兩隻

邊到有得沖現

AMIAMI話DELAY wor

Amiami變左10月出，估唔到佢地竟然遲有貨 ，定係掛住處理小櫻d單，忙過頭唔得閒理

舞妓小圓同麻美,
已經執定位放

第一次係淘寶買膠買呢隻，係咪要10.1假後先會出貨

祖國的話,是的,都放假去了,那來人送貨

岩岩出旺角訂，好Q 大盒

仲有得訂?!幾錢?

sorry，打錯字，拎先岩

好心急, 如果淘完OK 無問題, 應該以後都會淘多D
個價真係OK

邊到仲可以搵到宜隻eriri

FB 有人放1K
之後有人多口話仲乜放咁平

堅ON9

咩價先,這隻有祖國貨的,出得仲早過正版
小心哦

擺著自己搶唔到,葡萄起來想搞事

貼近700人仔, 買果時已經出左國產貨, 佢話係代理貨

代理的話確實差不多這價,可憐我AMIAMI的還沒到貨.
不知何時才發請款單來

訂左GSC 隻安娜斯塔西婭真係好靚

好高汁

禾都訂左

可以同舊post一樣傾抱枕得唔得
6年無買抱枕
而家d抱枕好摸到嚇死人 滑到唔信

刀

唔驚俾屋企人知咩

開出黎，摸完，摺返好，放入櫃
屋企人都知

月尾仲有

大峽菊

真係好撚滑，仲滑過D BB仔

J BB仔

我隻嫁王隻腳斷左，有冇巴打知道點先可以修理到？有冇咩地方識修理玩具？

第一下諗到鑽開加鐵針

我都係咁諗, 但自己唔識搞
隻野只係放櫃DISPLAY, 唔夠兩年就斷腳

買過隻啦,雙翼社都出得唔靚

原來d玩具放得耐會斷
咁要點display

D 膠會老化
唔好企咁耐

有d本身又重又獨腳既要放支架撐，唔係日子有功容易出現依種情況

拎AA膠痴住佢再搵搵碌野頂住佢個屎忽唔跌就算LA

有冇支架推薦？ 我都驚隻黑呆斷腳

仆街啦 條仔高過條女一個頭咁多咋 合埋構圖黎畫咪唔岩比例

身高差咪幾萌

所以單腳果D 真係好少買

我上網見到好多打摏教學，諗緊試唔試好

我嫌條仔矮

Amazon 批左退錢 (好似係
有冇人肯要左隻老翻
唔收錢都得

萬聖節初音 19號出荷

留係到啦 當係警世用

其實fb谷收嘢信唔信得過架

你睇開少女漫畫？

明明張原圖好正仲想買
點知出到黎奇奇怪怪咁

應該係影相/執相問題姐
呢兩隻睇埋出面開價會考慮

自己留神,多數都OK既
交易前溝通好所有細節,交易時望清楚先收

其實我而家先第一次開盒，d膠好臭

開箱完畢，諗緊點處置

個樣

好 唔該巴打

條女咁高 條仔咪顯得矮

恭喜巴打回到水

影幅圖黎睇下乜黎

利申定先 唔係想要，淨係想睇

上面
隻野好臭

sor無睇人名添

退款已收，隻垃圾點處置好
諗住堆填區見

點解果隻野可以咁低質

睇中好幾隻good smile野, amazon都話唔送香港

gsc有自己上網買

gsc得訂新貨,如果係舊野係搵唔到

基本上得amazon自己賣既先有直郵海外,其他都是找轉運吧

師父，明白了

訂左新野先

amzaon訂野都要睇邊間,貪平又係

想入手返隻alter saber
Fb唔見人放

fb大堆無人要,你有冇睇清楚架

勁多棄單
你出post問就有人放架啦

成日覺得d figure出招嗰塊能量無咩可能做得靚

晴着就見到大把，再search下先

呢隻日日都有人放喎

點解個個係度都講amazon，冇人介紹佢用jungle或者m記網購

因為佢問amazon嘛 ,同埋求問M記網係邊個

呢隻買amazon既自販連運都係700+
除非你係gp 低於依個價收到.唔係amazon更化算

Mandarake

送唔送海外

送,不過我搵年代物先會睇依間,因為佢純2手
新出2手唔易見到,同埋同新品價差少

原來指依間,第1次知佢叫M記

雖然淨賣中古野，但唔少都係未開封
新出既野都好快會有，求其search下近期出荷既都有喎
好似隻小櫻，或者再近d broccoli 隻狂三都有
咁當然搵到"新品"而價錢又差唔多既，咁緊係唔幫襯mandarake啦

Thanks

我之前原價放都冇人接
巴打仲要唔要??

唔急住要通常去日本實體店先買
有得退稅

上網買都有免稅
你轉返英文就見到免稅既價

佢d二手都唔便, 走去search 千反田える エンディングフィギュア , 係有人放但同我早一兩年係y拍度買差成萬七円

隻千反田依家係貴野黎,升左好多喇,去邊搵都好貴

精品大把650

當幫下巴打

我今日去完mk個間唔見有

你放幾多？

咁真係好彩,早買早享受,遲買貴幾舊

Thx
第一次知

岩岩grp有人放樓上隻saber
不過好快俾人搶咗

那位坑錢人兄終於要減價賣了嗎

其實680算唔算平
見人搶得咁快

想問呢到有冇巴打有買開攬枕

中規中距喇,日亞買大概7百多連運
佢唔平過依個價跟本唔洗諗

至於第2圖隻亞莉莎我笑左 ,雖然D人話日亞D野貴,但間中都有平貨.
依隻就係其中之1 ,日亞買送埋到你屋企,都係520咋.重要係日亞自販絕無假貨

你睇佢話特價賣幾錢

我搶唔到
又要再望grp了

學到嘢
下次買嘢前睇埋日亞有冇賣先

隻賽車SABER到手了,不錯的沒什麼塗裝問題

孤仔仲未有電話

這是AMIAMI的日版貨,代理貨聽講好似月底先有

佢隻尼祿AMIAMI話今年12月出,但官網話下年6月先出

那隻是6月才出，amiami估計是打錯日子

email 問左佢又堅持話無錯 睇下到時可唔可以連埋隻mb 00q 到啦

我都有訂到，同隻澟一張單，睇下佢到時會唔會幫我折單

訂得一隻冇理由唔訂埋另外果2隻架

係amiami買ge二手貨，品質唔錯，但可能係運送途中出左事，頭頂果個心形煙霧效果ge膠就斷左，但我覺得唔重要

最重要係件衫半透明效果真心正

AMIAMI有現貨賣,睇落心思思既人都好多.

【Fate/EXTELLA】ファット「玉藻の前 衝撃の学生服Ver」フィギュア 13日予約開始
phat

終於有機會幫襯元氣殿堂
見佢有隻只係貴精品孤仔個價少少但包埋寄順豐
所以落訂

正，唔駛等淘寶

等緊米青到貨

呢隻有無人會訂 ?

又中體積重伏
實重4 kg 體積重17kg

買左咩野咁大隻

之前訂左既
間野海運現架先到貨

這隻要咁重架 因為D磁石嗎

應該係裝個箱大
一計體積重就gg

靚

我隻美柑仲未有呀

實重4kg都唔小野

包到咁大入面可能成堆廢紙保護
拎出黎實重可能得2.5kg
個體積每邊減15cm

我都覺得係咁

我想問freeing 1/4 兔女郎香港邊到有得買 ？

隻篁唯依 有日期喇 終於

抖M 土人月尾出
月尾一次運晒過黎先

所以我訂野都直接搵番精品/孤仔訂算

起碼件貨黎到我手之前所有risk都係佢負責

雖然重有執笠依個risk

但有慢慢等出貨既問題

雖然代理版平幾十但等到花兒也謝了

之前係信和蠢左買左隻冬月茉莉國產版，想買返正版，有冇人知香港or 日本邊度有

Amazon 或者淘

得罪都要講句

正ON9仔

試下係fb group 收啦，香港應該唔會係鋪有🤔

之前冇做功課就買
Fb 點買d 咁羞恥既野

難以想像呢D 恥物 二手 經歷過D 咩

諗起呢單野, 照一照發哂光

射呀射 射它吧

囡囡係用黎錫架

仔仔先係用黎射架

跟住買家問賣家
賣家話係血

搞到我唔敢收2手，錯過左睇怕都係算

基頭四

你去買全新既咪得

難搵波呢隻

買黎緊會出果集新版咪得

有冇人知FB bid 野嗰間咩事？
見佢有啲應該近期出咗嘅開bid
話2 3月到貨
甚至有啲出咗一段時間嘅都有得bid
不過又係2 3月到
成個feel係要咗錢先
我有幾隻bid咗未出
而家真係驚驚地

賺到錢就有貨繼續走
賺唔到錢就執埋走佬

唔洗驚喎

我個隻拎得

我都係佢到BID左幾隻,攞埋唔會再幫襯 問野唔應,出新野BID就識,人地評分到講6月到貨呢家都未有又唔應,得果2個似打手既人講野,幾平都唔再買

C.C 條腿真係cls

成部電話都係精了..

樣

邊間廠搞到咁啊？
唔好同我講Alter

商品名
島村卯月 new generations Ver. (しまむらうづき にゅー じぇねれーしょんず Ver.)
作品名
アイドルマスター シンデレラガールズ
メーカー
FREEing

freeing真係得隻高達奈葉係得之外全部都係屎

基本上得GSC同Alter 係有買貴無買錯
眼鏡廠平靚正

有得訂

邊撚度卯呀？

今次唔得掂喇

成萬五日圓

Release 前唔知有無咁既多餘錢

依家餐餐逼自己食30蚊內
我諗儲到嘅

個背面好正，但樣會唔會fail 之前藍色個隻有d fail

之前個隻個樣係好fail，奇就奇在個造型師之前整既Tony樣係好正常
希望今次無事

我對之前果隻無興趣
一直留意緊呢隻咋

一係無消息
一係一齊黎

連特

好正

好彩未訂婚紗果隻

屌佢老母瓶兒都未到就話有金蓮訂

又多一隻要訂

等咗呢隻好耐

瓶兒10月-》12月

12月唔係藍色果隻咩

有兩隻
一隻普通 一隻限定色

頭先走去睇一睇,原來白色延期,兩隻都係12月先出,屌

有冇人想要呢隻凜,無位想放

屌 拍賣個間野 訂左有貨 想去拎 又話比人拎左貨

amiami已訂

想問下秋葉原買figure有咩要注意？聽講個度好似好貴，係咪多數去中野買？

想要但廢時比屋企人屌

準備開訂，但feel到係空間殺手

仲有新野黎緊

買硬學姐

睇睇下覺得隻眼好怪

J ed